想同開post講食煙普遍果條友講聲屌你老母

唔戇鳩點會食煙

其實有冇比較客觀數字？例如香煙進口量